人大左就明點解d阿叔有屋企唔返自己一個落公園坐

隔籬屋阿叔老婆好正
大陸人黎
5x歲對眼好似識勾人魂魄咁
咁個仔都大
不過重點唔係呢樣
係成日見佢落樓下坐
有時坐下公園
有時坐下巴士站出面
以前有食煙
而家好似戒左
又唔係玩電話
總之就咁坐係度
人生真係好唏噓
好多責任
就算唔關你事
都要你咩
好多野
就算唔係你自己攞黎
都要你承受
人真係好難自由

排版九之馬碌又唔知想表達咩

我明喎

睇完都唔知你明咗啲咩

1999

幾廿歲人仲上黎兒登扮唏噓
打個J早啲訓好過啦

人地落公園做哨兵洗撚話你知

圖?

等開賭檔玩3公喳